仲有無人渣V6偈車

對V6果種順滑有靭力念念不忘，不過而家全部都downsized lu

gse20 is250
成日比人話低扭冇力

V6 gay 佬先揸
寶馬直6 勁正

2500 V6係咁

前轆橫置V6 eg alphard 真係整死人

V6都應該多喎
Mark X, IS, GS, Alphard嗰啲

仲有Benz、Audi、KIA Stinger

但C43 套V6 無論響聲同力水都追過左寶馬

但係宜家benz好似又轉番用直6

z 33

r35同四葉草

壞咩多

V6

渣緊V6 3.0 twin turbo 柴油

搞笑得嚟又幾型棍

Q7?

唔係易壞，係好少位整，換後面三支火咀要拆好多野先得

Blade先經典

會唔會太痴線

寶馬直6 twin turbo N54 / N55

Discovery 4

V6 turbo就正
Na就不了

其實倒轉喎
NA更加需要多缸

揸緊 V6超級增壓

lotus?